<h1>Repositório dos arquivos do projeto base para o projeto Tech Day do Bootcamp "Cloud DevOps Experience - Banco Carrefour"</h1>

<h2>Características da aplicação:</h2> 

•	Frontend (HTML/CSS/JS)<br>
•	Backend (PHP e MySQL)

<h3>O participante é livre para alterar as linguagens de programação e/ou realizar melhorias no projeto, desde que atenda às exigências de entrega.</h3>

O participante deverá criar um pipeline de deploy desta aplicação em forma de Containers em um cluster Kubernetes. O participante poderá utilizar um cluster
kubernetes em nuvem (Preferencialmente utilizando GCP).

<h2>Entrega do projeto</h2>

Com o problema apresentado, o participante poderá entrar o seu pipeline de CI/CD utilizando o Gitlab, Terraform ou outra solução desejada, como o exemplo abaixo:

https://gitlab.com/denilsonbonatti/app-cicd-dio/-/blob/main/.gitlab-ci.yml

O participante deverá apresentar um vídeo com o pit da sua solução com no máximo 5 minutos.

Link do formulário de entrega:

https://forms.office.com/r/S8MHD0HrUb
